屌你屎摩寧柒撚到

超級大傻西

屌你老母笑撚死

關佢咩事..擺明係龍門on9

好心輸隻角球

佢唔去阻個龍收晒呢球啦on9